\chapter{Specifikacija programske potpore}
		
	\section{Funkcionalni zahtjevi}
			
			\noindent \textbf{Dionici:}
			
			\begin{packed_enum}
				
				\item Građani
				\item Zaposlenici poduzeća koje zbrinjava otpad
				\item Administratori aplikacije
				\item Razvojni tim
				
			\end{packed_enum}
			
			\noindent \textbf{Aktori i njihovi funkcionalni zahtjevi:}
			
			
			\begin{packed_enum}
				\item  \underbar{Neregistrirani/neprijavljeni korisnik (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item se registrirati u sustav, pri čemu je potrebno navesti ime, prezime, adresu stanovanja (ulica, broj i mjesto) i adresu elektroničke pošte (uz uobičajene podatke: korisničko ime i lozinku)
					
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Registrirani građanin (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item pregledavati i mijenjati osobne podatke
					\item izbrisati svoj korisnički račun
					\item pretraživati naziv ili kategoriju proizvoda koji razvrstava
					\item pregledati na karti pozicije odlagališta otpada
					\item odabrati odlagalište otpada i dobiti prikaz općih informacija (vrste podržanog otpada, radno vrijeme)
					\item doznati dostupnost odlagališta otpada u blizini mjesta stanovanja
					\item pregledavati informacije o terminima odvoza kućnog otpada za određenu lokaciju
					\item pregledavati informacije o poduzeću koje zbrinjava otpad (uključujući kontakt-informacije)
					\item slati zahtjeve za dodatnim resursima za prikupljanje kućnog otpada
					\item slati zahtjeve za odvozom krupnog otpada
					\item slati pritužbe
					
				\end{packed_enum}
			
				\bigskip

				\item  \underbar{Zaposlenik (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					
					\item pregledavati zahtjeve i pritužbe građana i odgovarati na upite
					\item mijenjati informacije o tipovima resursa prikladnima za određene proizvode
					\item mijenjati informacije o odlagalištima otpada i terminima odvoza otpada
					
				\end{packed_enum}
				
				\item  \underbar{Administrator (inicijator) može:}
				
				\begin{packed_enum}
					\item vidjeti popis svih registriranih korisnika i njihovih osobnih podataka
					\item obrisati bilo koji korisnički račun
					\item mijenjati informacije o tipovima resursa prikladnima za određene proizvode
					\item mijenjati informacije o odlagalištima otpada i terminima odvoza otpada
				\end{packed_enum}
			
				\item  \underbar{Baza podataka (sudionik):}
				
				\begin{packed_enum}
					\item pohranjuje sve podatke o korisnicima i njihovim ovlastima
					\item pohranjuje sve podatke o odlagalištima, njihovim kapacitetima i ponudi
					
				\end{packed_enum}
			
			\end{packed_enum}
			
			\eject 
			
			\subsection{Obrasci uporabe}
				
				\subsubsection{Opis obrazaca uporabe}				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC1 - Registracija}}
					\begin{packed_item}
					
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Neregistrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Stvoriti korisnički račun za pristup sustavu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} -
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire opciju za registraciju gumbom "REGISTRIRAJ SE"
							\item Korisnik unosi potrebne korisničke podatke
							\item Korisnik prima obavijest o uspješnosti registracije
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Odabir već zauzetog korisničkog imena i/ili adrese elektroničke pošte, unos korisničkog podatka u nedozvoljenom formatu ili pružanje neispravne adrese elektroničke pošte
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika o neispravnosti korisničkih podataka
								\item Korisnik mijenja potrebne podatke te završava unos ili odustaje od registracije
								
							\end{packed_enum}	
						
						\end{packed_item}
				
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC2 - Prijava u sustav}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:} Dobiti pristup korisničkom sučelju
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Registracija
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik unosi korisničko ime i lozinku
							\item Korisnik odabire opciju za prijavu gumbom "PRIJAVI SE"
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Neispravno korisničko ime/lozinka
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika o neispravnosti korisničkih podataka
								\item Korisnik ponovno unosi korisničko ime i lozinku ili odustaje od prijave
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
					
					\end{packed_item}
									
					\bigskip
					\bigskip
					\bigskip
					\bigskip
					\bigskip
									
					\noindent \underbar{\textbf{UC3 - Pregled osobnih podataka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:} Pregledati osobne podatke
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Osobni podaci"
							\item Aplikacija prikazuje osobne podatke korisnika te daje opcije uređivanja podataka i brisanja računa
							
						\end{packed_enum}
					
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC4 - Promjena osobnih podataka}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:} Promijeniti osobne podatke
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Osobni podaci"
							\item Korisnik mijenja svoje osobne podatke
							\item Korisnik sprema promjene klikom na gumb "UREDI PROFIL"
							\item Baza podataka se ažurira
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a] Korisnik promijeni svoje osobne podatke, ali nije potvrdio svoje izmjene
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da nije spremio podatke prije izlaska iz prozora
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC5 - Brisanje korisničkog računa}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:} Izbrisati svoj korisnički račun
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Osobni podaci"
							\item Korisnik odabire gumb "OBRIŠI RAČUN"
							\item Otvara se mali prozor za potvrdu akcije brisanja računa
							\item Ako je potvrda pozitivna, korisnički račun se izbriše iz baze podataka
							\item Baza podataka se ažurira
							\item Otvara se stranica za registraciju
							
						\end{packed_enum}
						
					\end{packed_item}
				
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC6 - Pretraživanje proizvoda}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Pretražiti naziv ili kategoriju proizvoda koji se razvrstava
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Proizvodi"
							\item Korisnik unosi naziv ili kategoriju proizvoda
							\item Korisnik, kao povratnu informaciju, prima listu proizvoda s tipom resursa za dozvoljeno odlaganje (određeni tip vrećice, tip kante ili kontejnera, uz grafički prikaz)
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Proizvod kojeg korisnik traži ne postoji
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da informacije za traženi proizvod ne postoje/nisu dostupne
								\item Korisnik može ponovno upisati naziv ili kategoriju proizvoda
								
							\end{packed_enum}	
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC7 - Dostupnost odlagališta otpada}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Saznati dostupnost odlagališta otpada u blizini mjesta stanovanja
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Odlagališta"
							\item Korisniku je prikazana lista odlagališta otpada u blizini mjesta stanovanja te opis istog (vrste podržanog otpada, radno vrijeme)		
							\item Ako želi, korisnik klikne na gumb "PRIKAŽI NA KARTI" pojedinog odlagališta te mu se isti prikazuje na \textit{Google Mapsu}
							
						\end{packed_enum}
						
						\pagebreak
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Ne postoji dostupno odlagalište otpada u mjestu stanovanja
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da ne postoji dostupno odlagalište otpada za njegovo mjesto stanovanja
								
							\end{packed_enum}	
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC8 - Pregled termina odvoza kućnog otpada}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Dobivanje informacija o terminima odvoza	kućnog otpada za kvart korisnika ili za neki drugi traženi kvart
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Odvoz otpada"
							\item Korisniku je prikazana lista odvoza otpada za njegov kvart te opis svakog od ponuđenih (vrste podržanog otpada, radno vrijeme)		
							\item Ako želi, korisnik može i pretraživati željene kvartove putem polja za pretraživanje
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
						
							\item[2.a]  Ne postoji dostupan termin odvoza otpada 
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da ne postoji dostupan termin odvoza otpada za traženu lokaciju
								
							\end{packed_enum}	
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC9 - Informacije o poduzeću koje zbrinjava otpad}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Dobivanje informacija o poduzeću koje zbrinjava otpad
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "O poduzeću"
							\item Korisnik prima informacije o poduzeću koje vrši odvoz na njegovom kvartu (uključujući kontakt-informacije).
							
						\end{packed_enum}						
					\end{packed_item}
				
					\noindent \underbar{\textbf{UC10 - Zahtjev za dodatnim resursima}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Poslati zahtjev za dodatnim resursima za prikupljanje kućnog otpada
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Zahtjevi"
							\item Korisnik odabire gumb "+" za novi zahtjev
							\item Iz padajućeg izbornika, korisnik odabire opciju "Zahtjevi za resursima"
							\item Korisnik odabire vrstu i količinu resursa
							\item Korisnik piše obrazloženje potrebe za odabranim resursima
							\item Korisnik šalje svoj zahtjev gumbom "POŠALJI"
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Korisnik nije odabrao niti jedan resurs
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da je potrebno odabrati resurs/e
								\item Korisnik odabire resurs/e
								
							\end{packed_enum}
							
							\item[2.b]  Korisnik nije potvrdio svoj odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da nije potvrdio svoj odabir
								\item Korisnik potvrđuje svoj odabir ili odustaje od zahtjeva za dodatnim resursima
								
							\end{packed_enum}
						
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC11 - Zahtjev za odvozom otpada}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Poslati zahtjev za odvozom krupnog otpada
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Zahtjevi"
							\item Korisnik odabire gumb "+" za novi zahtjev
							\item Iz padajućeg izbornika, korisnik odabire opciju "Zahtjevi za odvozom"
							\item Korisnik odabire vrstu i količinu otpada za odvoz
							\item Korisnik piše obrazloženje potrebe za odvozom navedenog otpada
							\item Korisnik šalje svoj zahtjev gumbom "POŠALJI"
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Korisnik nije potvrdio svoj odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da nije potvrdio svoj odabir
								\item Korisnik potvrđuje svoj odabir ili odustaje od zahtjeva za dodatnim resursima
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC12 - Slanje pritužbi}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
						\item  \textbf{Cilj:}  Poslati pritužbu
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Korisnik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Korisnik odabire opciju "Zahtjevi"
							\item Korisnik odabire gumb "+" za novi zahtjev
							\item Iz padajućeg izbornika, korisnik odabire opciju "Primjedbe"
							\item Korisnik unosi tekst primjedbe
							\item Korisnik šalje svoju primjedbu gumbom "POŠALJI"
							
						\end{packed_enum}
						
						\item  \textbf{Opis mogućih odstupanja:}
						
						\item[] \begin{packed_item}
							
							\item[2.a]  Korisnik nije ništa upisao
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da je potrebno unijeti tekst pritužbe
								
							\end{packed_enum}
							
							\item[2.b]  Korisnik nije potvrdio svoj odabir
							\item[] \begin{packed_enum}
								
								\item Sustav obavještava korisnika da nije potvrdio svoj odabir
								\item Korisnik potvrđuje svoj odabir ili odustaje od zahtjeva za pritužbom
								
							\end{packed_enum}
							
						\end{packed_item}
						
					\end{packed_item}
				
					\bigskip
					
%					\noindent \underbar{\textbf{UC13 - Ispis predanih zahtjeva u PDF i iskrcavanje PDF-a na lokalno računalo}}
%					\begin{packed_item}
%						
%						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
%						\item  \textbf{Cilj:}  Iskrcavanje zahtjeva u obliku PDF-a na računalo
%						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
%						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%						
%						\item[] \begin{packed_enum}
%							
%							\item Korisnik odabire karticu "Upiti"
%							\item Korisnik odabire opciju "Zahtjevi"
%							\item Korisnik odabire opciju "Preuzmi upit u PDF formatu"
%							
%						\end{packed_enum}
%						
%					\end{packed_item}
%				
%					\noindent \underbar{\textbf{UC14 - Ispis predanih pritužbi u PDF i iskrcavanje PDF-a na lokalno računalo}}
%					\begin{packed_item}
%						
%						\item \textbf{Glavni sudionik: } Registrirani građanin
%						\item  \textbf{Cilj:}  Iskrcavanje pritužbe u obliku PDF-a na računalo
%						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%						\item  \textbf{Preduvjet:} Građanin je prijavljen
%						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%						
%						\item[] \begin{packed_enum}
%							
%							\item Korisnik odabire karticu "Upiti"
%							\item Korisnik odabire opciju "Pritužbe"
%							\item Korisnik odabire opciju "Preuzmi upit u PDF formatu"
%							
%						\end{packed_enum}
%						
%					\end{packed_item}
					
					\noindent \underbar{\textbf{UC13 - Pregledavanje zahtjeva za dodatnim resursima}}
					\begin{packed_item}
						
						\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
						\item  \textbf{Cilj:}  Pregledati zahtjeve za dodatnim resursima za odlaganjem otpada te iste prihvatiti ili odbaciti
						\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
						\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen i dodijeljena su mu prava zaposlenika
						\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
						
						\item[] \begin{packed_enum}
							
							\item Zaposlenik odabire gumb za bočni izbornik
							\item Zaposlenik odabire opciju "Zahtjevi"
							\item Pregledom zahtjeva, isti dobiva oznaku "Procesuirano", a ako zaposlenik potvrdi zahtjev, odabire oznaku "Odobreno"
						\end{packed_enum}
							
				\end{packed_item}
			
				\noindent \underbar{\textbf{UC14 - Pregledavanje pritužbi građana}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
					\item  \textbf{Cilj:}  Pregledati pritužbe građana
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen i dodijeljena su mu prava zaposlenika
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Zaposlenik odabire gumb za bočni izbornik
						\item Zaposlenik odabire opciju "Zahtjevi"
						\item Zaposlenik odabere pritužbu
						\item Otvara se novi prozor u kojem zaposlenik može odgovoriti na pritužbu i postaviti oznaku je li ista odobrena
						
					\end{packed_enum}
					
				\end{packed_item}
			
				\noindent \underbar{\textbf{UC15 - Promjena informacija o tipovima resursa za određene proizvode}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
					\item  \textbf{Cilj:}  Promijeniti informacije o tipovima resursa prikladnima za određene proizvode
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen i dodijeljena su mu prava zaposlenika
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Zaposlenik odabire gumb za bočni izbornik
						\item Zaposlenik odabire opciju "Proizvodi"
						\item Zaposlenik odabire traženi proizvod i klikne na gumb za uređivanje
						\item Otvara se novi prozor u kojem zaposlenik uređuje informacije za proizvod i potvrđuje svoje promjene
					\end{packed_enum}
					
				\end{packed_item}
			
				\noindent \underbar{\textbf{UC16 - Promjena informacija o odlagalištima otpada}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
					\item  \textbf{Cilj:}  Promijeniti informacije o odlagalištima otpada
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen i dodijeljena su mu prava zaposlenika
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Zaposlenik odabire gumb za bočni izbornik
						\item Zaposlenik odabire opciju "Odlagališta"
						\item Zaposlenik odabire traženo odlagalište i klikne na gumb za uređivanje
						\item Otvara se novi prozor u kojem zaposlenik uređuje informacije za odlagalište i potvrđuje svoje promjene
					\end{packed_enum}
					
				\end{packed_item}
			
				\pagebreak
			
				\noindent \underbar{\textbf{UC17 - Promjena termina odvoza otpada}}
				\begin{packed_item}
					
					\item \textbf{Glavni sudionik: } Zaposlenik
					\item  \textbf{Cilj:}  Promijeniti informacije o terminima odvoza otpada
					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je prijavljen i dodijeljena su mu prava zaposlenika
					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
					
					\item[] \begin{packed_enum}
						
						\item Zaposlenik odabire gumb za bočni izbornik
						\item Zaposlenik odabire opciju "Odvoz otpada"
						\item Zaposlenik odabire traženi kvart i klikne na gumb za uređivanje
						\item Otvara se novi prozor u kojem zaposlenik uređuje termin odvoza otpada i potvrđuje svoje promjene
					\end{packed_enum}
					
				\end{packed_item}
			
%				\noindent \underbar{\textbf{UC18 - Pregled korisnika}}
%				\begin{packed_item}
%					
%					\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator
%					\item  \textbf{Cilj:}  Pregledati registrirane korisnike
%					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
%					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%					
%					\item[] \begin{packed_enum}
%						
%						\item Administrator odabire karticu "Korisnici"
%						\item Prikaže se lista svih ispravno registriranih korisnika s osobnim podacima
%					\end{packed_enum}
%					
%				\end{packed_item}
%				
%				\noindent \underbar{\textbf{UC19 - Brisanje korisnika}}
%				\begin{packed_item}
%					
%					\item \textbf{Glavni sudionik: } Administrator
%					\item  \textbf{Cilj:}  Obrisati korisnika
%					\item  \textbf{Sudionici:} Baza podataka
%					\item  \textbf{Preduvjet:} Korisnik je registriran i dodijeljena su mu prava administratora
%					\item  \textbf{Opis osnovnog tijeka:}
%					
%					\item[] \begin{packed_enum}
%						
%						\item Administrator odabire karticu "Korisnici"
%						\item Administrator pronalazi željenog korisnika
%						\item Administrator uklanja željenog korisnika i njegove podatke iz baze podataka
%
%					\end{packed_enum}
%					
%				\end{packed_item}
			
				\pagebreak
				
			\subsubsection{Dijagrami obrazaca uporabe}
		
				\begin{figure}[h]
					\centering
					\includegraphics[width=1.1\linewidth, height=0.65\textheight]{dijagrami/PrviDijagram}
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost neregistriranog korisnika i registriranog građanina}
					\label{fig:prvidijagram}
				\end{figure}
			
				\pagebreak	
				
				\bigskip
	
				\begin{figure}[h]
					\centering
					\includegraphics[width=1.1\linewidth, height=0.65\textheight]{dijagrami/DrugiDijagramBezAdmina}
					\caption{Dijagram obrasca uporabe, funkcionalnost zaposlenika}
					\label{fig:drugidijagrambezadmina}
				\end{figure}

				\pagebreak	
				
			\subsection{Sekvencijski dijagrami}
				
				\subsubsection{Obrazac upotrebe UC6 - Pretraživanje proizvoda}
				
				Građanin šalje zahtjev poslužitelju za pretraživanjem proizvoda, unoseći pritom naziv ili kategoriju proizvoda. Poslužitelj dohvaća informacije o proizvodu iz baze podataka te, ako informacije postoje vraća ih građaninu. Ako traženog proizvoda nema, sustav obavještava građanina o tome.
				
				\begin{figure}[h]
					\centering
					\includegraphics[width=1.1\linewidth, height=0.5\textheight]{dijagrami/SekvDijagram6}
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC6}
					\label{fig:sekvdijagram6}
				\end{figure}
				
				\pagebreak
				
				\subsubsection{Obrazac upotrebe UC7 - Dostupnost odlagališta otpada}
				
				Građanin šalje zahtjev poslužitelju za dostupnošću odlagališta otpada u blizini njegova mjesta stanovanja te poslužitelj dohvaća listu dostupnih odlagališta otpada. Ako postoje dostupna odlagališta, građanin može odabrati pojedine kako bi dobio njihov opis. Nadalje, odabirom ponuđene opcije prikaza na karti, građaninu je omogućena opcija prikaza izlistanih odlagališta na karti prilikom čega se otvara Google Maps. U slučaju da ne postoje dostupna odlagališta otpada u blizini njegova mjesta stanovanja, sustav obavještava građanina o tome.
				
				\begin{figure}[h]
					\centering
					\includegraphics[width=1.1\linewidth]{dijagrami/SekvDijagram7}
					\caption{Sekvencijski dijagram za UC7}
					\label{fig:sekvdijagram7}
				\end{figure}

				\pagebreak
					
		\section{Ostali zahtjevi}
		
				\begin{itemize}
					\item Sustav treba omogućiti rad više korisnika u stvarnom vremenu 
					\item Korisničko sučelje i sustav moraju podržavati hrvatsku abecedu (dijakritičke znakove) pri unosu i prikazu tekstualnog sadržaja
					\item Izvršavanje dijela programa u kojem se pristupa bazi podataka ne smije trajati duže od nekoliko sekundi 
					\item Sustav treba biti implementiran kao mobilna aplikacija koristeći objektno-orijentirane jezike
					\item Neispravno korištenje korisničkog sučelja ne smije narušiti funkcionalnost i rad sustava
					\item  Sustav treba biti jednostavan za korištenje, korisnici se moraju znati koristiti sučeljem bez opširnih uputa 
					\item Nadogradnja sustava ne smije narušavati postojeće funkcionalnosti sustava 
					\item Veza s bazom podataka mora biti kvalitetno zaštićena, brza i otporna na vanjske greške
					\item Sustav ne smije korisnicima otkrivati osobne informacije drugih korisnika
				\end{itemize}
			 
			 
	